一張圖證明SWITCH屌打PS4

唔好玩

有波又有蘿

呢隻咩黎？

blade arcus rebellion

毒到出煙

身為sony奴竟然駁唔到

條腿會唔會係背面

只能夠講switch 終於搵到第三方嘅定位同市場

駁唔到

同樓豬個名幾夾

見到Tony既囡就覺得點都要支持下

ps4 doax 都係差啲

tony